派帽既人都會屌人派帽

真係唔好以為啲人屌過其他人派帽
就唔會派帽比人

派左帽都仲覺得冇野好平常個啲先黑人憎

出過軌嘅人好多都疑神疑鬼 鐘意check人手機管人社交
形住另一半都會出軌

我條仔😄